車今晚輸波 我永遠退出波台

波台是我家
忍痛下了這個決定
因我深信
我車會戰勝歸來

走啦你

好行唔送

我車9連勝
會輸俾隊垃圾?

屌你咪撚燈喇

走就走啦 燈你老母咩

你就燈
呢個係我對車既信任

輸唔輸都走ok???

和波都當輸ok?

蕭生

贏少過5球都當輸啦

大聲d 依家邊隊榜首

阿仙奴
爺爺好波

雲加又嬴

靜啦
等我車今晚狠狠地教訓你班辣殺

雲爺爺英超14場不敗

( Show Blocked User - 迷云住污 )

gun

我轟係正義之師嚟

十卜樓豬

留名

唔好玩啦 我轟sure win啦

我轟

話我燈啲人出黎啦

樓豬好波 決意加入做車迷